{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017074?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 엄블랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、追加で人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その理由による払い戻しもできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約及び利用も宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 最後に、入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことができるという点に注意してください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、炊事道具の搬入も禁止されます。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 そして、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の際、IPTVとWiFiをご利用いただけますし、バーベキュー場もございます。 ただし、冬季はバーベキューの利用はできません。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置するペンションです。 周辺には山房山や龍頭海岸など、さまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、追加で人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用も宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことができるという点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、炊事道具の搬入も禁止されます。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約の際、IPTVとWiFiをご利用いただけますし、バーベキュー場もございます。ただし、冬季はバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場の近くに位置するペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山房山や龍頭海岸など、さまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 525
    }
}